其實我好期待The Division 2，決定俾多一次機會Ubisoft

利伸：The division 玩左500幾個鐘
無可否認The Division一開始係災難，打到隻game入谷底，但係自出左d兩年黎，ubi都不斷加新內容，改進左一d遊戲機制（就係講緊暗區）同bug。特別係Survival DLC真心正，同1.8更新之後多左野玩，裝備亦都有多完性。雖然呢d更新可能太遲太慢，但係我都決定俾The Division 2一個機會，因為so far The Division 2公布左既野都睇得出開發團隊真係有聽玩家意見同吸取左The Division失敗既經驗。

俾未睇E3既人可以睇下

Marcostyle既感想

Trailer既link我就唔貼啦，大家都知道The Division既trailer正到冇朋友但係隻game畫面同內容就大縮水

但係根據E3公布出黎既情報，有好多野都針對第一集既批評去改善，例如

1. Endgame內容少
佢地已經公布左endgame之後可以揀3種signature weapon，十字弓、榴彈發射器同.50狙擊槍，好似RPG既職業咁，可以每種武器再升級。第一集endgame之後既高難度挑戰任Raid都會保留，同埋公布左隻game出左之後一年內有3個免費DLC。就咁睇The Division 2既endgame內容豐富好多，根本佢地係E3俾我地睇既focus就係endgame。

2. 裝備單一化
係Gameplay見到既裝備有新既技能同gear set，雖然未知有咩用，但係比第一集多。其實而家第一集有咁多套機密裝，係pve著既裝已經好多樣化。如果根據第一集既經驗去整，我會expect呢整會見到唔同既頂級裝

3. 地圖細
Marcostyle整左段片，比較左第一集紐約同今集華盛頓既地圖，今集大概會大75%（如果冇縮水）。同埋ubi聲稱今集係1:1比例去做華盛頓，而且我見到地圖有唔同地形（自然/城市/草地），唔似紐約咁得城鎮。可能我會掛著雪景，不過今集多d植物既風格（似the last of us）都好新奇。

4. 你做既任務對周圍環境冇影響
第一集就算你打晒主線任，周圍既環境都係冇變，隔幾條街都係有打劫，敵對勢力既範圍又冇少到，紐約既平民仲係水深火熱。呢集有control point同settlement，推斷好似fallout 4咁，清完control point可以俾人住，俾資源之後可以升級d settlement，有一種幫手重建緊文明既成就感。

講著咁多先，其實呢個系列真係有potential，未世風格加上多人連線。睇下ubi點樣去寫劇情，平衡打寶率、pvp呢d總係有人投訴既內容，至少我覺得The Divsion 2有希望。

講真 個個話會係伏 到時咪又係第一時間狗衝去玩

之前division 1 買左珍藏版 賣七百幾蚊有隻手錶好抵屌

幾時出？

應該好過女權版戰地

why not fallout 76

梗係玩啦，呢年唔驚冇game玩，唔駛迫著玩cod同戰地

division 更新左咁多次已經好玩好多 ，故事又正

成班人今時今日仲跟風係度罵 好撚 on9

俾班FD引買黃金版,結果最尾大家都無咩點玩

2都會買,但今次買普版同有拆先

因為大部份人係前期就走左，後面改成點有幾多人知

Division個雪地場景好又魅力
2變撚左熱帶雨林
仲好似縮水左

係冇人想知
速食文化
快手玩兩玩賣出去買新game仲好

個陣紐約張圖都吹到1比1又性 跟住出到黎縮左一大半

好想入暗區殺人

第一集個所謂大地圖其實無咩意思
打完主線就入哂暗區，出面個大地圖好似廢既咁

其實大家屌完, 都係會買黎玩, 幾百蚊姐

睇trailer 吹到點點點
一玩就中伏
俾幾舊水買隻試玩版等佢更新

仲俾多一次機會Ubi?
經過AC Unity, Division 1,Watchdog1&2,For Honor
仲未認清呢間廠係垃圾既事實?

Trailer世界級,做出黎果陣就眼高手低
縮水縮到已經到咗詐騙既程度

個情況同No man's sky一樣

買預告送遊戲

一開始做得差怪人冇耐性等佢更新做得好?我有義務開頭捱佢隻game d bugs同容忍佢一開頭隻game只係半製成品?

就咁睇e3個gameplay都覺悶…同上集無乜分別

呢間野出的games 真係有愛先好買來玩

我到依家仲晚晚玩

未出嘅game係最好玩嘅

又黎無限刷刷刷刷到好裝為止
On99

Diablo 3 更新左咁多次已經好玩好多 ，GR又正

成班人今時今日仲跟風係度罵 好撚 on9

講真講伏而家係EA囉
UBI 好左好多

咁你咪撚打機啦
你人生都係刷緊錢

隻隻ubi game都要等出左1,2年先改到好
根本搵d玩家去做bug test同白老鼠
依隻去到後期係度刷裝又唔係個個好
仲有 上面既人唔好講撚到division唔係速食game咁
玩到落去同速食game分別又有幾大

當年Division 1 喺E3 個trailer 正到仆街，又拾水又拾食物，以為可能主角有身體狀況之類，又吹到成個紐約市等你拯救

最後，水同食物只係派俾路過平民，個地圖縮水超過一半，入暗區係咁俾外掛打死，都算

屌你老母啲bug 多到仆街，最嚴重係唔見咗個角色進度，本來Lvl 30 重頭開始過

我好認同隻game 背景/故事好吸引，但俾Ubisoft 搞到個名臭晒，唉

嗰時玩嗰排行街見到啲鐵閘成日心諗可以開個盾衝入去

其實ubisoft d 野一向都係咁，第一集通知常都係伏來，係再出續集先好少少。但係只要佢繼續出，又會越來越爛。

打機都要好似人生咁刷刷刷
奴性重到

屌你老味隻第一集一出，好似係到撚鳩d玩家咁，咁都可以有人撐

係你同你識果D人咁ON9姐

但佢個頭真係太垃圾 個時等左成年 好期待隻game 請曬假去玩 辛辛苦苦破關 點知原來用bug輕鬆贏 個個都用bug 想正常過都冇人採你組隊

唔好傻啦

依家有DLC , d廠商有恃無恐咁唔做清楚QC 就出貨，諗住有DLC 可以補救，賺左第一浸水先算

U記就自盤古初開都係多bug既 有冇dlc都係咁垃圾

AC:unity

我果陣都好鐘意玩
但出到炸車,個個用bug刷精衛綠裝棄左
試過暗區全部開紅好爽
唔係咁多外掛同bug堅正

其實係咪大型openworld games 都特別多bugs ?
不過U 記真係特別多。

我都仲記得炸車 要炸好耐 又要用bug開盾穿牆

暗區本身幾過癮
試過扮好人引d白名去我d紅名fd到，打打下我幫手做埋紅名

你打機咪又係變左機械既奴隸

所以佢後來係”明區”加返多d敵人同有名boss
仲有空投物資

我都係因為多bug又悶所以棄左隻game一年，係1.8update先買返d dlc黎玩，雖然都係刷裝，但係新個d突襲任好玩好多，仲有個survival dlc你唔駛刷裝，同朋友一齊玩一樣好過癮，d人講Division完本就應該係咁

其實玩MH咪又係刷裝，fallout 4出黎既時候咪又係多bug，但兩隻都係好game黎。係Division一出個陣差唔多你諗到既缺點都齊晒，搞到d人走晒，跟著用左兩年時間先改進到ok。如果一開始係1.8咁既款，隻game既下場會好唔同。

Division 2未出佢地吹到上天都得，我只不過講至少佢知道Division 1柒左d咩，希望唔會重蹈覆轍。

Ghost Recon : The Division Edition

所以fallout4 我玩左廿幾30個鐘就放棄